無人係condom 美眾院通過維吾爾法案 哈薩克人籲不要忘記他們

美國國會眾議院3日通過《維吾爾人權政策法案》後，哈薩克人權組織呼籲國際社會，不要忘記哈薩克人在新疆也同樣遭受迫害。

美國聯邦眾議院3日晚間投票，以407票同意、1票反對的壓倒性比數，通過《維吾爾人權政策法案》。

哈薩克人權組織（Atajurt Kazakh Human Rights）負責人別克紮提（Bekzat Mahsutkhan）呼籲，希望世界別忘記哈薩克人遭遇的人權迫害。

別克紮提說：「（通過法律）我們很高興的，但是作為一個哈薩克人，一個哈薩克人代表，我們很擔心，我們哈薩克人的利益，能不能獲得保障。」

他呼籲美國國會，應該考慮起草並通過「哈薩克人權政策法案」。

根據中國官方資料，在新疆維吾爾族自治區約有1千多萬維吾爾人，占當地總人口數近半，另外約有150萬哈薩克人。和維吾爾人一樣，也有不少哈薩克人被關押在新疆再教育營。

根據自由亞洲電台報導，新疆近日開展了自2017年以來，第三次大規模查扣哈薩克文書籍的行動，主要針對學校及圖書館。新疆伊犁哈薩克族自治州多所學校自上周起，強逼學生交出哈薩克文讀物。當局的目的是禁止哈族學生學習哈薩克文，只能學習中國政府編寫的歷史和哈族人傳統文化知識。

Push

其實包埋

An Act to condemn gross human rights violations of ethnic Turkic Muslims in Xinjiang, and calling for an end to arbitrary detention, torture, and harassment of these communities inside and outside China.

哈薩克本土都有

【反華示威】反對中國經濟擴張 哈薩克兩市爆示威

中亞國家哈薩克周六有示威，抗議中國經濟擴張以及仍然大權在握的前總統納扎爾巴耶夫（Nursultan Nazarbayev）。
在最大城市阿拉木圖市中心，數十人高喊反中國擴張和「老人，滾蛋」口號後被迅速押上車帶走。內政部表示，在阿拉木圖和首都努爾蘇丹，共57人因參與未經批准的示威而被扣留。該部發表聲明，指有市民漠視檢察署的屢次警告，響應一個「被取締極端組織」的號召參與示威。所指的被取締極端組織，是「哈薩克民主選擇黨」（DCK）。

有個哈薩克人手足被補無得保釋，無人講

[929 前奏] 哈薩克兩大城市爆發反中示威 數十人被捕

哈薩克斯坦學生 油麻地管有汽油彈被拘捕

越拖越多人落水，遲啲使唔使拖埋阿拉伯人

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

PUSH

要
伊朗同伊拉克發生中

美聯社: 629名巴基斯坦女孩作為新娘被賣給中國

上下夾擊中共

推

習維尼好鍾意周圍樹敵

根據自由亞洲電台報導，新疆近日開展了自2017年以來，第三次大規模查扣哈薩克文書籍的行動，主要針對學校及圖書館。

屌你
咁仆街

搞集會感謝啦

幫手推

push

有無可能泛民提出私人草案廢除功能組別, 然後反對嘅人就交俾美國制裁?

記得之前好多敗類話 唔好為幫佢地而失去美國幫拖
個班傻仔去左邊？ 好撚柒啊你地自私撚